抖一抖做文宣，818完左我地再去機場好冇

衰今次呢獲 唔知要做返幾多文宣先夠
818人少嘅話真係多得佢哋唔少